[NBA一線]東方紅 太陽升 夠鐘起身做fyp

相比起連續幾年日日6am-3am做fyp
我覺得自己是零

LET GO HAWKS

LET GO HAWKS

想請教樓豬做FYP心得

做緊fyp

FYP求其做啦, 反正都會過關合格既.

LECTURER 定PROFESＳＯＲ 咁鬼熱。

送杯凍檸茶比佢慢慢嘆住睇啦